單車男自炒昏迷送院不治

一名男子於今日晚上(8月8日)8時許，踏單車駛經馬鞍山鞍駿街8號海典居對開單車徑，疑失控自炒，當場人仰車翻重創昏迷，由救護車送抵醫院，經搶救後傷重不治。警方正聯絡事主家人，並調查意外原因。

8888

現場路面好斜?
利申: 唔熟老馬區

睇嚟又係斜路出事

海典居對開單車徑好平，直路同得一個彎位，安全路
可能炒完撞到附近既野

唉

7月